黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

用電腦版會比較容易
電話轉做桌面網頁版顯示都得

見到警告, 按 ""同意繼續觀看"""
1) 入到去先停播
2) dislike + report
仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

3) 有時間可以LIKE埋 "講真話" 留言

仲有呢條片

帖 (1)

push

投訴師出動

投訴師去晒邊到

22/7
23:43hrs 4015 (57.4%): 2976 (42.6%)
23:50hrs 4038 (54.5%): 3372 (45.5%)
23:59hrs 4076 (51.7%): 3806 (48.3%)
23/7
00:05hrs 4125 (50.4%): 4064 (49.6%)
00:10hrs 4176 (49.7%): 4223 (50.3%)
00:15hrs 4239 (48.9%): 4433 (51.1%)
00:20hrs 4293 (49.1%): 4454 (50.9%)
00:25hrs 4347 (48.4%): 4629 (51.6%)
00:30hrs 4404 (47.8%): 4801 (52.2%)
00:35hrs 4441 (47.3%): 4953 (52.7%)
00:40hrs 4496 (47.0%): 5068 (53.0%)
00:45hrs 4540 (46.8%): 5153 (53.2%)
死曱甴

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

打倒FAKE NEWS

拉唔開距離

投訴師出動, 推

上次#1 1001後沉咗好失策

上唔返熱門了

繼續幫推

推到再上熱門

Push

到900 要開(3)

手機睇唔到留言同禁唔到檢舉

玩到壞？

請細心睇#1
話咗要用網頁版

22/7
23:43hrs 4015 (57.4%): 2976 (42.6%)
23:50hrs 4038 (54.5%): 3372 (45.5%)
23:59hrs 4076 (51.7%): 3806 (48.3%)
23/7
00:05hrs 4125 (50.4%): 4064 (49.6%)
00:10hrs 4176 (49.7%): 4223 (50.3%)
00:15hrs 4239 (48.9%): 4433 (51.1%)
00:20hrs 4293 (49.1%): 4454 (50.9%)
00:25hrs 4347 (48.4%): 4629 (51.6%)
00:30hrs 4404 (47.8%): 4801 (52.2%)
00:35hrs 4441 (47.3%): 4953 (52.7%)
00:40hrs 4496 (47.0%): 5068 (53.0%)
00:45hrs 4540 (46.8%): 5153 (53.2%)
00:50hrs 4594 (46.4%): 5308 (53.6%)
死曱甴

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

推

推推推推推

屌佢老母 唔好叫暗夜星晨 直接叫關於我轉身後成為了黑警的那件事

對家都ot緊呀

推， 垃圾黑警

推唔郁
灰
頭先(1)啲人去晒邊

做完任散晒水掛

22/7
23:43hrs 4015 (57.4%): 2976 (42.6%)
23:50hrs 4038 (54.5%): 3372 (45.5%)
23:59hrs 4076 (51.7%): 3806 (48.3%)
23/7
00:05hrs 4125 (50.4%): 4064 (49.6%)
00:10hrs 4176 (49.7%): 4223 (50.3%)
00:15hrs 4239 (48.9%): 4433 (51.1%)
00:20hrs 4293 (49.1%): 4454 (50.9%)
00:25hrs 4347 (48.4%): 4629 (51.6%)
00:30hrs 4404 (47.8%): 4801 (52.2%)
00:35hrs 4441 (47.3%): 4953 (52.7%)
00:40hrs 4496 (47.0%): 5068 (53.0%)
00:45hrs 4540 (46.8%): 5153 (53.2%)
00:50hrs 4594 (46.4%): 5308 (53.6%)
00:55hrs 4642 (46.1%): 5424 (53.9%)
死曱甴

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

dislike report comment

召集200萬黃絲之Dislike

CLS 7.21一周年霸晒Youtube熱門頭7位 港台獨佔3條

隔左太耐

200萬人不是夢

最起碼有返(1)POST個勢先

22/7
23:43hrs 4015 (57.4%): 2976 (42.6%)
23:50hrs 4038 (54.5%): 3372 (45.5%)
23:59hrs 4076 (51.7%): 3806 (48.3%)
23/7
00:05hrs 4125 (50.4%): 4064 (49.6%)
00:10hrs 4176 (49.7%): 4223 (50.3%)
00:15hrs 4239 (48.9%): 4433 (51.1%)
00:20hrs 4293 (49.1%): 4454 (50.9%)
00:25hrs 4347 (48.4%): 4629 (51.6%)
00:30hrs 4404 (47.8%): 4801 (52.2%)
00:35hrs 4441 (47.3%): 4953 (52.7%)
00:40hrs 4496 (47.0%): 5068 (53.0%)
00:45hrs 4540 (46.8%): 5153 (53.2%)
00:50hrs 4594 (46.4%): 5308 (53.6%)
00:55hrs 4642 (46.1%): 5424 (53.9%)
01:00hrs 4672 (46.0%): 5485 (54.0%)
死曱甴

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

disliked push

暗夜星辰 轉身閃人

投訴師

REPORT唔到嘅

網頁版
可否仔細啲睇#1教學

網頁版

推，警犬仆街啦

投訴，推

大家叫多啲人入POST啦未上熱門

22/7
23:43hrs 4015 (57.4%): 2976 (42.6%)
23:50hrs 4038 (54.5%): 3372 (45.5%)
23:59hrs 4076 (51.7%): 3806 (48.3%)
23/7
00:05hrs 4125 (50.4%): 4064 (49.6%)
00:10hrs 4176 (49.7%): 4223 (50.3%)
00:15hrs 4239 (48.9%): 4433 (51.1%)
00:20hrs 4293 (49.1%): 4454 (50.9%)
00:25hrs 4347 (48.4%): 4629 (51.6%)
00:30hrs 4404 (47.8%): 4801 (52.2%)
00:35hrs 4441 (47.3%): 4953 (52.7%)
00:40hrs 4496 (47.0%): 5068 (53.0%)
00:45hrs 4540 (46.8%): 5153 (53.2%)
00:50hrs 4594 (46.4%): 5308 (53.6%)
00:55hrs 4642 (46.1%): 5424 (53.9%)
01:00hrs 4672 (46.0%): 5485 (54.0%)
01:00hrs 4720 (45.6%): 5625 (54.4%)
雖然個post沉左，但Percentage來講，仲keep到
死曱甴

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

推上去

繼續！

已完成
推

721

頂
舊POST仲喺熱門

對家仲動員緊

佢哋一定唔會停
依壇好明顯對佢哋嚟講係大嘢

推上去 推上去

22/7
23:43hrs 4015 (57.4%): 2976 (42.6%)
23:50hrs 4038 (54.5%): 3372 (45.5%)
23:59hrs 4076 (51.7%): 3806 (48.3%)
23/7
00:05hrs 4125 (50.4%): 4064 (49.6%)
00:10hrs 4176 (49.7%): 4223 (50.3%)
00:15hrs 4239 (48.9%): 4433 (51.1%)
00:20hrs 4293 (49.1%): 4454 (50.9%)
00:25hrs 4347 (48.4%): 4629 (51.6%)
00:30hrs 4404 (47.8%): 4801 (52.2%)
00:35hrs 4441 (47.3%): 4953 (52.7%)
00:40hrs 4496 (47.0%): 5068 (53.0%)
00:45hrs 4540 (46.8%): 5153 (53.2%)
00:50hrs 4594 (46.4%): 5308 (53.6%)
00:55hrs 4642 (46.1%): 5424 (53.9%)
01:00hrs 4672 (46.0%): 5485 (54.0%)
01:05hrs 4720 (45.6%): 5625 (54.4%)
01:10hrs 4743 (45.4%): 5705 (54.6%)

死曱甴

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

肯定係沙地PR公司傑作，唔可以輕敵
對家可能買緊海量AC俾LIKE

真係完全咬住

除左PR 公司
都唔可以低估藍屍GP 衝LIKE能力

見DISLIKE數咁少, 又拎黎扮民意

從來無輕過敵
佢哋咁高調攪壇咁嘅嘢
同港台決埋裂停警訊

梗係志在必得

只要keep住dislike 增長＞like就得，最多升慢D姐

所有投訴師出動

用電腦版會比較容易
電話轉做桌面網頁版顯示都得

見到警告, 按 ""同意繼續觀看"""
1) 入到去先停播
2) 再dislike + report
仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

3) 有時間可以LIKE埋 "講真話" 留言

仲有呢條片

入到去先停播
再dislike + report
仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

有時間可以LIKE埋 "講真話" 留言

明明有2,3個鍾比佢地做野

兩邊都要人

Dislike
Report
Comment

00:55hrs 4642 (46.1%): 5424 (53.9%)
01:00hrs 4672 (46.0%): 5485 (54.0%)
01:05hrs 4720 (45.6%): 5625 (54.4%)
01:10hrs 4743 (45.4%): 5705 (54.6%)
01:20hrs 4796 (45.1%): 5845 (54.9%)
死曱甴

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

Kick住咗整唔到
揾緊方法 pish一pish先

電腦網頁版

我就瞓

到900開定 (3) 呀記得

開時事台有5000會唔會好啲

但依家夜媽媽過去
又要從頭嚟過
咁(3)開時事台啦
唔知原來時事台有5000

直接開電腦report

pish

警務處紀錄片《暗夜星辰》獨白: 「你哋真係咁憎我哋？」

依個post啲友又奇到死
唔肯推

如果推到900開定 (3)
開PO 去時事台

reported

推嗰面罷啦

report + dislike

果邊點推都推唔郁呀

一定要推

舉報停止左嘅？

請睇#1

應該真係新pr做野 但打手唔識中文

聽聞電腦會易整啲

上咗熱門了
不過係緊緊
喺後面
隨時跌落嚟
大家努力
我瞓先

仍然拉唔開差距

大家做得好好

樓主
chrome裝左插件會入唔到片
下個post要提人暫時關閉d youtube 插件先

唉
真係好多嘢要提

咁奇怪

01:00hrs 4672 (46.0%): 5485 (54.0%)
01:05hrs 4720 (45.6%): 5625 (54.4%)
01:10hrs 4743 (45.4%): 5705 (54.6%)
01:20hrs 4796 (45.1%): 5845 (54.9%)
01:30hrs 4857 (45.1%): 5921 (54.9%)
死曱甴

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

最後一推

再推

如果推到900開定 (3)
開PO 去時事台

#152
chrome裝左插件會入唔到片
下個post要提人暫時關閉d youtube 插件先

置頂

召喚投訴師

再推高啲

lm

我Mac機，啱啱試用chrome(之前用safari)又得喎

我有插件

唔係聽聞
係真

推到下個PO 先算, 會有人整合架喇

出動

Dislike唔到

h

班仆街唔撚洗訓

補推

人哋有$收點同
24小時啦

電腦

PR 公司搵左人開OT

已經投訴唔到

用網頁版先得

網頁版呀

請仔細睇第1個帖

曱甴片

真 最後一推

幫手推陣post, share俾朋友dislike comment report

推呀。依家啲片正評多過負評

痴撚線，條片班狗有冇真係諗清楚㗎！
比左勁撚多相關資料大家睇

1.）光頭佬屋企內部環境同埋佢個女個樣
2.）崩牙狗住嘅地方
3.）馬鞍山音樂情人老婆一睇就知一定係二奶

簡簡單單都列出左三個，你再望下其他PC狗對個鏡頭幾咁閃縮，你估佢哋唔驚俾人cap圖起底咩？！

屌 好嬲 推

連軍 VS PR公司

係briefing room果啲一個shot有幾十個散仔大頭

CAP齊資料再開多個PO

01:05hrs 4720 (45.6%): 5625 (54.4%)
01:10hrs 4743 (45.4%): 5705 (54.6%)
01:20hrs 4796 (45.1%): 5845 (54.9%)
01:30hrs 4857 (45.1%): 5921 (54.9%)
01:45hrs 4943 (44.6%): 6128 (55.4%)
死曱甴

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

中共臭虫

re ed

唔好用不推文啦

支持！

留名

share晒比fd啦～

REPORT！！！

多謝你

港台條721 5個鐘已經有幾十萬views, 黑警條片又係5個鐘,不過得果5萬views

負皮了

做黑警當咗自己英雄呀？
地底泥咋柒頭

仲要幫佢衝DISLIKE數

無人想睇佢地打飛機

誅滅警甴，你我有責。

樓主好心你叫人dislike report完就去觀看記錄個到del左個views佢啦 暫停都有機會機會幫佢刷到views 好似我咁做就一定冇幫佢刷到views

學到野

如果推到900開定 (3)
開PO 去時事台

#152
chrome裝左插件會入唔到片
下個post要提人暫時關閉d youtube 插件先

#282
dislike report完就去觀看記錄個到del左個views佢啦 暫停都有機會機會幫佢刷到views 好似我咁做就一定冇幫佢刷到views

死黑警

01:10hrs 4743 (45.4%): 5705 (54.6%)
01:20hrs 4796 (45.1%): 5845 (54.9%)
01:30hrs 4857 (45.1%): 5921 (54.9%)
01:45hrs 4943 (44.6%): 6128 (55.4%)
02:00hrs 5003 (44.0%): 6356 (56.0%)
死曱甴

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

dislike report完
就去觀看記錄個到del左個views佢
暫停都有機會機會幫佢刷到views

投訴啦

用網頁版容易得多

推返上熱門 全港網民力量！

好似出撚左事，投訴爆左，投唔撚到。

手足加油

你無睇清楚真係出事，要用網頁版

必推

Lm.聽朝第一件事開電腦投訴

Did report

聽朝可能去返50/50

聽朝起身繼續
通知親朋好友
同事上司下屬

點解report咁耐都未冧

01:20hrs 4796 (45.1%): 5845 (54.9%)
01:30hrs 4857 (45.1%): 5921 (54.9%)
01:45hrs 4943 (44.6%): 6128 (55.4%)
02:00hrs 5003 (44.0%): 6356 (56.0%)
02:15hrs 5032 (43.8%): 6448 (56.2%)
死曱甴

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

youtube自己友 佢怕撚

腥埋比朋友一齊report左

推啊

推，port 爆班狗

Dislike + Report

721 831 101 1111

啱啱一入去見到dislike個數倒水咁
係發生乜事
本身多1500左右突然蠻到差唔到

樓主睇到可唔可以pin我依個

唔好comment. Comment屌佢都係會bump 條片

Pish

如果有手足得閒嘅。去reddit 吹雞。好多外國手足會幫手dislike 爆條片

推 唔可以比佢洗白

推呀

disliked

推吖！

屌電話YouTube 禁唔到舉報

網頁

我得喎

屌你咁多like ?
6 4 比例

下面一片白色，無得噤

會唔會無log in ？
Anyway用電腦report lor
都一樣

用左電腦舉報左

再推！

推 訓醒先睇

揀desktop版得喎

深夜一推

點解F5之後D DISLIKE會減少

投訴到佢收皮

推爆呀 DISLIKE條片呀
LIKE真相CM

檢舉爆佢

條片買like?冇理由咁多like

推 返上熱門

P牌仔推一推

唔該哂樓主幫開2琴晚訓著左 繼續推

推咗先

主力推！

國家幫佢like，要幾多有幾多

留意番見到警告, 係唔需要按 ""同意繼續觀看"""
唔洗播片直接report就得，
完全唔洗幫對家呃view數

繼續推

咩事 電話一開就跳youtubeapp出黎，淨係播到條片 又無得舉報又無得dislike又無得留言

Same here

唔比dislike youtube陷家剷美奸

尸

舉報功能暫未能使用

Push
Report 呀

屌
比佢呃左幾個view
襟黎襟去都report唔到

仆街，對家開洗like機器

鍵戰都輸???

畀D力水unlike啦連登仔

要輸比藍屍gp 同 pr 公司 ???

仲唔做任???

鍵戰都要輸???????

起左身就快撚啲做任

投訴師去晒邊

WFH 都唔只咁少人啦

屌 咁L古怪既

早晨繼續推

要用瀏覽器開啟

推阿

藍屍 同 PR 反攻中

大家doslike Report左咪

推阿！

已負評& report

起身就去做任

快推

做完任務 輕輕一推

CD-R
Comment
Dislike
Report

笑死 已經唔係好睇到

唔俾report

呢段 like 數多過 unlike 成倍，大家唔好唔記得 click 先得ga

Report 唔到

佢話舉報功能暫時未啟用？？對家又出術？

推推推

用手機版?

連軍去撚晒邊

推唔郁

用電腦版

屌，咪拉沉個po

人手置頂

Dislike畀唔到既 搞乜

用電腦版試

推戰線

Ok返公司搞

要輸比藍屍 同 PR 了

Like數係咁升就嚟爬頭

disliked and reported

鍵戰都輸

鍵戰輸比港共

Like 爆

推 做野了

推成晚都推唔

WFH 唔洗做嘢???

越推越沉，搞咩

dklm垃圾黑警仲敢拍洗白片

真係想比佢地洗白成功???

仲唔做嘢???

推po

用咗6個account dislike and report
推

要用電腦版呀記得
推推推推推推

推！ report到佢摺。
另外，有微博唔用，用youtube。有咩居心？力推美國公司，都唔用中共微博。國貨好失禮你咩
真心紅愛國，檢舉香港警察！

鍵戰ACE

youtube 明明播到, 又話離線唔比report

社會寄生蟲

推呢個

report

去媒體庫 已下載內容 刪記錄

記得like留言

推1

推10個

report你呀

鍵戰做野

咁小dislike點做野架

最簡單直接
用電腦版

樓主好有心
好似冇瞓

點解舉報唔到

dislike report

講咗100次要用電腦版
下次開（3）時不如起題時講埋

推
咁耐都係得6900 dislike
有無搞錯呀

#583
#1

上唔到熱門呀
之前上過又跌返

有阿，8點幾先起身

但唔知幾點瞓⋯

留名打星今晚放工做

幫推

要準備開 PO3

好似2點
一晚就比對家追返上黎
睇黎係重點戰場

最好打英文啦，真係多謝晒班狗比國際線子彈我地

和你推

#600啫

推, 已Report

大家千奇唔好back up 條
條片出左樣架

全部repot

幫手推埋呢個

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

一來一回
要CLS 721真相片

CLS 7.21一周年霸晒Youtube熱門 港台獨佔冠亞季

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

舉報 + Dislike
Done

檢舉：40：23 有危險行為， 防暴打人

檢舉唔到都要 dislike

ok

推
用電腦版就一定得

投訴師開工

咁少人理架!!!

依家like多過unlike, 香港人係咪好鍾意黑警呀

此post少人理
好失望

返工一推

對家都好落力睇黎好睇重呢壇野

dislike作用唔大, 係基於你睇左幾耐
同埋直接report channel, 唔好畀佢view

負皮黑警片人人都做到, 麻煩幫幫手

對家追到好貼

推阿， 屌

鍵戰出動

Apps做唔到？

連登大軍去晒邊

手機要用網頁版

網頁版！

Push!

留名睇條片收皮

做任呀

已檢舉

變左離世片，舉報唔到

要用網頁版

繼續自己呃自己啦

Gogogo

越推越沉

戰況危急

增援到未

人呢？
移左民都要做任

WFH 都唔做任?

藍屍仲勤力

PR 公司火力全開

大家未放飯啫

連軍捱打狀態中

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

節節敗退中

成個連登先得嗰7000 DISLIKE

仲要加埋其他放左上TG, WhatsApp GP
連登可能佔一半都無

啲人去撚晒邊 !!!!!!!!!

仆街，人呢？

好嬲好嬲

節節敗退中，告急

仲要比對家追住黎殺

推！

d comment都要like晒佢

繼續沉

節節敗退中
增援係邊到???

Youtube要人

YouTube 社群認為以下內容不當或令某些觀眾反感。
注意：影片內容可能不適合闔家觀賞

投訴唔到，係得呢條片係咁

留言睇唔到
（其他片無問題）

轉YouTube acc 再Dislike Report 計幾多次？

1acc=1次
2acc=2次

突發！！！黑警星辰條片懷疑YouTube做馬

開返5 6個acc Report

推佢爆

推
想洗白？食屎喇

Report唔到

繼續推阿 分享埋出去啦 唔輸得

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

share link出去

手機投訴唔到喎

連軍潛晒水

係，要用網頁版

需要增援

依家扮error 404 連dislike 投訴 留言都唔俾，淨係逼你睇片，痴撚線

proceed 就入到去

app load 唔到野

用網頁版

PISH

再PISH

推阿，人呢？

無人

鍵戰都輸，仲點光復

用網頁版睇，無問題

電話好似唔得？返去搵電腦做

我

推
班五毛狗好撚嘔心

暫時正常

中午喇，投訴師起身喇

[7/23 12:00] 8057 vs 9476

幫手推下

用曬手頭上所有youtube account檢舉+dislike

我屌你老母啦YouTube

BTW web兩個sign in 制都無反應

一樣都係入唔到

p

我無問題

投訴師要人

沉緊po

Pushhhhhhhhhhh

Pushhhhhh

仆街藍屍整左條片叫平反元朗黑夜

推埋呢個

用電腦版做任

仆街藍屍整左條片叫平反元朗黑夜

突發！！！黑警星辰條片懷疑YouTube做馬

正義之師邊L洗蒙面啊

恐怖份子

Report唔到又dislike唔到 咁快玩爛左？

香港：「你哋真係咁憎我哋？」
香港市民 而家唔係啦

係憎埋你一家呀

要用電腦版

推一推

屌，乜都攪唔到，正係睇到

唯有用返電腦搞鳩佢

半日先得10K dislike, 麻煩幫下手

連登同溫層太嚴重
依個post上唔到熱門

好多鍵戰任唔做
淨係係連登到鳩叫

好失望

做任務啦喂鍵盤戰士

準備開po 3
整合幾個相關po

條題有網頁版及《暗夜星辰》字眼可能好d

太長 會顯示唔晒

我又係

但你條題強調網頁版Report 會省卻你逐個post覆啲唔追post嘅人
你參詳下

上次暗夜個post千幾like推得郁
條題唔改下難搞

繼續

整緊

有無人睇左大致講下up乜

大家喺其他post留言個陣
順便喺底po埋呢個post條link

推爆po
開新帖
已經預備好

我都入唔到喎

手機版???
入唔到正常

佢係話唔適合我觀賞 係咪因為俾人report得多

歲數唔夠?
應該有個制寫 同意觀看並繼續

照計唔關歲數事 我用電腦dislike算

推得好慢

推一 推

繼續繼續

唔夠人
唔夠人

連登真係無咩人

12個鐘都未推爆
仲要起馬10% 係我推

Q推

我諗都係唔岩人類睇

藍屍 加 PR 慢慢追緊上黎

比時間點黎 集體投訴同一時間同一原因

多咗一條新今日上傳

你做勇者吧
大家完全唔想為佢刷views

要入去再report

比條link 黎 report

(入去ACC有幾段)

下個po 整合

THX~

已report

推，準備開新po

Done

7.23 6:17pm

港台仲係頭三位

聰仔bbc訪問第5

第四係大陸垃圾片

暗夜星辰呢

破900了

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

兩個PO 一齊推

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

投訴師, 推PO師, 鍵戰出動

其實好多料可以用
要整合再出個post!

新PO 一齊推

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

新post pls推

笑撚左

唔好意思啱啱返到屋企
想話report 但佢話not available to report now

手機版?

咁我返去再用電腦搞

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

仲有另外幾條版, 可以試用手機做住先

得即做

一日都推唔爆個po

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

Youtube直接ban條片嘅report

太多人投訴?

其實佢條片做過咩手腳先會攪到手機版report唔到

可能太多人投訴,
YOUTUBE 自己熄左個功能?
但電腦版仍然做到

Youtube內部有個機制，就係report次數太多嘅爭議片會自動disable個function，交俾人工審核

okay, 咁至少都DISLIKE, 留言

另一個po又話冇睇過就dislike會比系統當惡意負皮會係咁回朔

所以我叫人唔洗停播, 直接DISLIKE

Pushhhh

點解咁少dislike

要推出公海

push 爆
ported
port到mouse 爛

pishpish